iPad mini 5用家討論區（3）

大家睇法唔同啫
我覺得貴機（例如Pro 12.9"），橫掂買埋KB都成皮嘢咁滯，加多一千就是但啦
Mini俾埋舊機Give Back，2千幾有交易，買完咗成件事都冇咩感覺
大致係咁
交流吓

其實真係睇自己習慣同用嘅場合有冇需要
我估比較少人會覺得加一千就是但啦所以明明冇需要都走去買lte
例如我冇咁嘅需要，所以叫我比多一千我會覺得無謂，寧願拎去買配件好過
而ipad pro多數會買埋筆，加埋lte埋單個價我直頭覺得有少少震撼
相反如果你有需要隨時上到網，咁你嗰一千蚊其實係唔係都要比

啱啱入手64gb black lte, 想問灣仔有冇平底殼買

問左幾間都係64GB 金
本身想係凶宅有回贈,但唔想用金色
最後去番APPLE買

有無巴絲部mini5 用得耐 右邊機身會熱？
只係睇吓漫畫上吓連登

大家係咪用mini 4 case 用？

yes, smart cover

有冇人知邊到仲有ipad pro10.5 買

Carousell 買賣網， 應該仲有